Игра жанра memory cards: перед вами лежат 16 карточек (8 пар) рубашками вверх, кликая на карточку, вы переворачиваете ее лицом кверху, задача игрока - найти каждой карточке пару.

Игра написана с использованием фреймворка pixi js
Чтобы запустить игру потребуется развернуть локальный сервер, например, Open Server.

Исполняемый файл index.html